迫政府去開獨立調查委員會.

其實，我有小小意見.唔知係咪可以迫政府開調查委员會.但覺得可行
第一.係721元朗事件，元朗的受傷居民或受傷的示威者.甚至連登的話事人.都可以集資及請義務律師遁民事法庭控告政府及警務署署長行政失當及向法庭要求政府去開一個公平及獨立的調查委員會去調查事件.

2.昨晚受傷的女仔屋企人亦可以之遁法庭告香港警察.到時法庭迫政府開一個獨立的調查委員會去調查佢受傷的原因.及子彈屬誰.還女仔一個公道.
利申.本人不是律師及律師行工作，只是一個無謂的建 議.如果有認識法律的朋友睇下可不可行.